蘋果 : 西瓜琦自認「廢」 勇武抗爭變和理非！

點解我睇唔到條片

都係睇唔到

關你鳩事

人誰無錯，2020仲見到你呢d私怨先可悲

起底 Blocked

一入來見到咁
以前block五毛嘅成果，而家收成

傻仔玩單機啦

我依家屌柒泛民蘋果狗
4年後道歉

玩單機啦，bye

人誰無錯，2024仲見到你呢d私怨先可悲

2024先封解你，我錯住先屌你老母

無所謂 你損失

一句人誰無錯就大撚曬

連塔哥咁小氣都原諒apple daily，你係咪小氣過塔哥先

不過蘋果成日搞9本土唯我獨尊事實

邊個塔哥

有冇人答到我點解派開膠/on9開都係出身波台？
利申：唔上呢個台

波台狗有撚捐失

波台藍絲狗多，部分仲係黑警

無神論者巴別塔